俾兩蚊但要你出賣香港人你制唔制？

出賣到咩程度先？有死人嗎？

咁俾兩蚊你
但要老衲同catgirl瘋狂做愛一個月
你制唔制？

老納會俾更多錢我，截住呢個offer

我貼返2蚊出賣香港

唔洗錢都得

出賣新移民

兩毫子殺你

大把人冇錢收都做緊五毛嘢啦
老納都成日牛B死了啦